KD you hurt me so bad

curry